其實不如杯葛林鄭個對話啦

成件事根本痴線, 成個陣SET晒係度, 去得都唔知有冇得番黎, 因間你講野大聲D佢話你衝擊仲拉埋你去就真係含撚都無味

六月果陣已經講左唔對話, 五大訴求, 缺一不可丫嘛, 點解突然又咁多人去呢?

推一推

林鄭帶3000黑警嚟 我哋點都要招呼下嘅

到時會安排演員去，再扮大和解

今日應該有咩行動?

push

贊成